［唔要true wireless]藍芽耳機推薦 有咩選擇？

筆直1000到 用緊iphone 有無咩推介？
Jabra Bose Beats呢啲？
最重視 電量 帶得穩同舒服 音質無咁高要求